代醫生朋友po文 罷醫死警犬

自從入左醫學院後
我立志要當一個好醫生
White coat ceremony 宣誓日內瓦(Geneva)
其他人所認知既Hippocratic oaths

有一句不論政治立場 都竭盡所能去救

到飛天南事件 我果陣都認為要救

但時至此今
我開始懷疑跟隨呢句真係岩既咩？

現在醫護不罷工 ok fine
但繼續幫黑狗醫病
係 冇錯
好有專業操守
但我依家咁睇
我地只係一群冇膽既醫生
包裝自己好似聖人咁

我依家個心真係好兩難

專業操守 定 企出黎同香港人共同進退罷醫popo

呢個深信好多人會揀前者

但呢個就係醫人定醫國既問題

的確 我地頂住社會既光環 人性既光輝
我地繼續醫popo 係道德上冇仼何既錯誤
但係呢個動盪既社會 我覺得係做錯左
愈醫一個黑狗
就代表我地仼由多一隻細菌係香港破壞

這稱得上醫人 但不醫國

我唔寫結尾 因為想大家反思下究竟大家想醫人定醫國

要記住我地著得起白袍 就背負住社會對我地既期望

人文既反思 呢堂係大家久違既一堂課

支持 但黑狗都無重傷唔洗睇醫生

Pish

放心，醫護人員會做到俾人睇好專業同埋非批判性嘅態度，唔似得啲仆街黑警咁樣講埋出個口咁撚笨柒。

醫警犬即係殺人既幫兇

醫療事故
細菌感染
死又死唔去
吊住條命 警告埋其他人
唔好係香港病
番大灣區

其實係制度問題

屌 你係到宣傳呢d野 大把COS藍絲狗
黃絲示威者比人送入院既數量多過狗幾百倍
你咁樣咪搞到自己友最後
藍絲老闆一定想早d踢佢地出醫院

與其搞咩唔醫佢 不如樓豬出去殺狗啦
又係d鍵戰逼其他職業做野
真係on99 睇死你都係夠膽自殺 唔敢殺狗既人

On9 九唔撚搭八

你出黎做野未呀on9仔？

想點撚樣？！ 關7你事

可唔可以教我 點唔醫狗 又可以唔釘牌

屌med sch 就收撚皮啦 返去攬住教授喊啦 搞埋d on9野

又一個仇醫撚

起我底再講啦 死on9 做實事啦傻仔

支持，但我想講亦有好多醫生都係藍絲黎仲要係深藍果種

無計，佢地中年又一早上哂岸好撚離地

利申，最近睇一個由細睇到大既醫生岩岩先發覺佢係藍絲黎

仇醫仇到仆街 你就收皮
呢篇文係俾返同行睇

其實我覺得要罷醫埋佢地屋企人！因為你幾時見D狗真是好傷呢？仲有，多D醫生join就好！

如果你已經畢業 點會唔知COS係藍呀
死med sch 仔 瀨返去和平示威啦
乜7都幫唔到手

收皮啦 屌你老母

醫科 你問我答！？

On9 知同宣傳係兩回事

一早救緊示威者啦 傻西 好似你咁鍵戰咩

大陸醫生好過你多多聲
點解唔接受更好嘅醫療？

答我 如果罷醫狗辣著cos 所以示威者唔準無理由留院 你咩唔咩得起

冷靜啲Ching

各有各做姐

如果有啲狗親戚入左醫院
例如生cancer果啲
可以唔記得同佢地打止痛藥
因為醫院人手小下一次醫生黎睇都幾個鐘之後先會黎打

因為癌症病人啲嗎啡要醫生㧗先打得
護士唔可以隨便打

利申 有經歷 點求啲醫生都唔會即刻黎幫手除非私家

禍必及家人

治標不治本

你呢d on9
咪成9日當NASID steroid colchicine係長期用
依家係要DMARD 治下本啦

屌你老母

p

驚就唔做 ？

你睇撚下班香港人
再睇下班popo

你好心就收皮

Agger

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

P推唔郁，麻煩大家幫一幫手

推

無左專業操守會好大獲 考慮多啲

答我 如果罷_____辣著_____ 所以示威者________ 你咩唔咩得起

萬用句

Push ah

發現你真係on9 為左唔醫個幾隻警犬
jeopardise個幾百個示威者既利益

咁都比你做到醫生 真係痴撚線
你hku定cu 呀 如果你係中大 真係與恥為伍

做你既patho micbi la

佢唔會理你 佢係小朋友
佢唔明藍醫都可以玩一樣既野 傻西黎

一來呀 2來抗爭好多方式 醫人時永遠醫唔好已經夠

而呢家入醫院既示威者遠超警察
起碼我病房未收過警察 但已經幾十個示威者

不過樓主可以係year 1,2 唔撚知呢d野

CU出撚左你呢d 唔怪得我出到去exchange 果陣
冇人會話香港醫生勁 香港醫生依家冇人識

不思進取 不求進步

我真係shame on u

我撚唔信班濕鳩會真係無差別對待狗同義士,反返過黎我覺得完全無問題

存亡之秋唔係你死就我亡,呢啲時間仲講鳩話都係人渣黎

你繼續🙂 垃圾

有委任證用信用卡9折

唔係你死就我亡 agger

咪理條柒畜啦

最撚睇唔起呢班廢畜，自己唔撚敢做又叫人做

次撚次有義士自殺一定有狗畜死出嚟問點解唔殺狗，呢班廢鳩我懷疑左係五毛/狗好撚耐。

當義士係自己手足嘅人只會希望佢地唔好被捕唔好做傻事唔好受傷害，萬一出左事都盡量希望幫到佢地屋企人。

但呢班畜牲唔撚係，次撚次做鍵盤戰士叫人殺狗殺7婆，睇過太多隻，請大家請小心。

個人睇法
有時醫人好多種方法 只不過時間長短就有分別

非常同意

原來你覺得自己勁唔勁就係靠自己選擇性醫人
估撚到你係med sch la 屌
真係聲大大 無貨賣 返去讀medical ethics啦垃圾
叫你殺狗又唔撚敢 你咪intrathecal vincristine d警察囉 你又唔撚敢 講埋d咩垃圾 正一傻西

一陣比你搞到示威者一定要cos 直接supervision就on99 你真係 出黎做野再講啦

其實我見到個P字頭咁冇禮貌係到老屎忽前老屎忽後
我應該神早無視左佢,你地真係有耐性

人地就政治逼害酷刑全撚部做哂
佢地做過咩，我地一定要十倍奉還
呢樣都做唔到真係唔好怪人玩逼害玩得咁開心

擺明假膠都咁多正評

醫生唔醫人就會俾人打柒

無國界醫生先仆街
成日寄EMAIL比我叫我捐錢幫非洲兒童
但近3個月又對香港兒童不聞不問
連呢D國際組織醫生都恐共怕得罪土共
辣殺咪使指意我再捐
捐條毛

哦

唉屌又唔記得起底，希望樓主唔好係呢d事上玩膠，唔再討論

警察都話適當武力啦醫護未話適當治療

你地講咁撚耐 都無完善既detail計劃 晒撚氣
Medical student 同layman 圍爐打J
溫書啦樓主

我支持你抽血抽唔到要打幾針
但你拖延治療 你個牌都可以比人告到無
為左咁樣而無得繼續做 咁你不如直接去殺狗啦 晒時間

就係因為醫生多限制,孫中山,魯迅班人先棄醫從政

我代frd po
雖然我之前d po成日想交配

但同政治係兩回事

咁又點？字都無 med std 都可以咁著啦 影個證件再講啦 加埋你個user name 基本啦

明架啦 你繼續做醫生 明架啦
各有各做

的確係一個值得深思既道德問題

多謝

可以唔醫當然係最好，但其實你呢個位好難做到。但如果可以的話，未遲啲先醫，醫咗其他先囉。止痛針呢啲可以唔打，或打少啲囉？再唔係要打石膏，學之前 Dr. Wong 咁，大大力打囉。

根本就想搞到示威者入醫院權利都無埋

我之前個post講明好多黃醫做緊野 唔好咁撚大聲
呢條on9為左唔醫個幾個黑警 就唔理幾百幾千個示威者既安全

我識既藍醫大多數都一時同仁 都唔會話唔醫示威者
樓豬條med std 就係到搞咁多野

你想學孫中山醫國就quit u 搞革命啦
醫國唔撚係你係到選擇性醫人呀
下次你唔鍾意南亞人你又唔撚醫呀？屌你估你做緊私家呀？

咁藍醫都可以做一樣既野
而示威者係醫院人數遠超警察

其實 革命難 定呢樣難？

大家心中都有答案

如果革命難 但都咁多人做
點解呢樣又做唔到？

根本係一盤生意嚟，你睇吓呢啲所謂慈善機構嘅高層，住邊度，揸乜嘢車，戴緊乜嘢錶就會明白。

人血饅頭

Btw 你屌撚哂鬼 做咩？
你d比喻都錯撚哂

同埋 我從頭到尾冇講過我係醫生

我係幫frd代po

睇你個款 一定係醫界俾人釘到仆街果d

針到仆街先岩

佢個名原來臭撚哂

醫好佢佢又出去打人傷人，增加更多傷者

嗯.. 我認為革命難，因為背後有政權同差不多無限資金支持，已經贏在起跑線。

雖則係咁，但不等於你而家呢個方向係易。你們有無啲專業守則，入面又點寫，呢啲我又真係唔識。但如果真係有，而唔跟指引會被追究，從而有機會釘牌？咁又真係唔值。你諗吓，如果全部醫生都係藍，咁黃出事，點算？

如果佢對示威者延誤醫治就告佢違反專業操守 整花佢個底都好

只係覺得討論就討論
最尾係都要講人地學歷黎支持自己論點既話,
呢個人都幾無用
係岩既,講咩都岩,洗咩攻擊人學歷

通常咋 越自大既人通常越自卑

Agger 中撚哂
明明我只係一個日日想呃蝦條既小淫蟲
做咩攻擊我學歷

做物都好,最緊要唔好留手尾.
做唔好就寧願唔做
不受傷,不被捕

直接做 盡唔盡力冇人知道

唔值得
但啲PRN藥 i.e. analgesics咪鬼比佢/比少啲 食多左傷腎傷肝呀
巡房咪講最重要兩句講完收工
開treatments咪開啲cath one比佢 sterile d ah ma

STAT 都唔想。。。。。。

講笑🤣🤣🤣

BTW啦,都覆下你正題
我建議都要有最基本醫德
有生命危險既話都照醫,但就醫到HP: 10/9999 就算
唔好幫佢地回滿血

走灰色地帶, 咩人都醫,但唔係咩人都全力醫
咁講唔知醫護過唔過到心理關卡

send埋d咁既文又搏對家抹黑醫護呀

其實好難唔全力醫
我朋友暫時未識留力🤣🤣

其實都係白色恐怖多
對住黑警講,醫生係深黃就已經夠曬殺傷力

其實好多前線醫同護都係有良知

公立醫生忙呀 開錯藥斷錯症好常有

警犬一係每次都搵second opinion 一係去睇相熟私家囉

終於第一次見有良心醫生出現。

講真 當你救左一個黑警 個黑警就會傷害無數香港人

值得咩！？

兩個都係師弟

咪撚柒嘈啦，拗埋啲無謂野，唔好內鬥

仲有某啲大愛記者
班狗打人唔擋
手足打狗就衝出黎擋

醫！
睇下點醫啫

有黃醫一樣有藍醫

醫國

傻㗎？梗係要醫
不過醫唔醫得好就另一件事
醫極都百病纏身都冇辦法

相信有良心既醫護識點樣醫班克警同犬二代

係囉

你如果自己開診所做私人醫生，仲可以揀，係公立就唔好講咁既野，到時班政治立場藍既醫生唔醫示威者，班示威者真係走投無路。你係想為個局勢出一份力，做文宣做勇武，無人會話你，你依家似攬住救國既名義，係醫護界帶起見死不救既風氣。

TRUMP一定會睇我地唱, 美國佬聽完一定洗Twitter, 唔該大家交足戲
(到時見到個個渣住手機做乜鳩)
我地要表示尊重，全世界立正右手放心口既晝面，傳到美國就核爆架啦

FULL GEAR 請列隊

面向美國國旗敬禮
TWITTER一定洗到爆炸

你唔好做醫生啦

正評嘅人諗乜？盞整醜香港醫生個朵 醫生唔可以做道德判官

支持

可否罷醫埋黑狗三代？
致黑狗：咁叻吾好睇醫生囉！

Kardex記得state返佢係咩職業啊
New admission個個病人都會咁樣做

香港人夠膽打柒佢地先算，次次一黎就跑走

依家係戰爭

我希望大家唔好再正評，你一罷，藍醫都可考慮罷醫示威者，係醫院訓既示威者多定警察多，大家都知。

support

示威者訓係醫院多定警察多呀，咩戰爭，坦白黎講，戰爭都雙方有得打先叫戰爭，我依家點睇都係示威者捱打，你一個黃罷醫，人地成班藍老醫生都可罷醫示威者呀，你係咪想見有巴打失救而死呀。

鬼撚到呢

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

908 香港人權及民主祈禱會 原來監警會冇權傳召證人
YT:

唔啱 都要救 呢個係醫護人員專業黎
畜生可以冇專業 醫護有道德同良知
不過按章工作 有時技術差D真係好難講

無fc? Fake news

支持 對付d狗既最有效方法！
幫共產黨 返大陸醫病啦

呢個啱
唔好唔醫

狗狗自己有first aid啦，駛乜你去醫

唔好唔醫
醫錯佢就OK

慢性病

狗狗屋企人有SLE RA ssica 好橙架

MTX 又怕副作用多 🙂
Plaqunil 又唔夠勁

唔好咁認真,當佢製造緊白色恐怖俾黑警咁睇,跟唔跟隨意

你有自由唔醫popo popo都唔會死 香港總會有藍屍醫生醫 你唔想 冇人會迫到你

咪on9啦 唔醫佢係有違醫德 國際間都唔接受

但你話技術上有參次 會唔會幫佢慳多d錢用平d既藥就醫生自己決定喇

醫一個會無差別打人的人，你一路醫就諗住佢好返之後就出去殺人打人，你確定你真係醫緊人？
人道立場黎講唔死就得啦，醫的話醫5份1好啦

醫 梗係醫
咦阿蛇你整親啊
因住傷口感染啊
200mL點夠
梗係成支一公升99%消毒藥水直接倒落去啦

叫狗狗有痛風既話
腎臟又有石既話

記得用benzbromarone
痛風仙丹

做手術啊？
唔好落咁多麻醉啊 對身體唔好架
一個唔好藥物過敏彩癱左就唔好啦
唔落麻醉直接剪開個肚啦

警犬番大灣區醫啦

睇文章講過 唔少藥廠做出黎既仿效藥功用無咁大 醫療時間會拉長之餘 可能有副作用

終於

最好不要醫

"Not everything that is legal is right."
你有唔瞄準嘅權利。

敗血病

返大灣區醫啦

作為一個醫生我既專業操守無可避免要一視同仁，
但係作為一個人我想黑警長命百歲百病纏身死後落十八層地獄。

利申：醫學生，好懷疑自己究竟將來對住死黑警可唔可以保持專業

不要以為有光環有高地就可置身事外。 在大是大非的問題上， 更加要認清形勢思索多一點。 不可墨守成規只守著固有法則。

但我只能慨嘆，醫生們每天埋頭苦幹，隔日36on call 的瘋狂工作時間表令人喘不過氣。 連去分析近期社會形勢也沒有時間。 但這不是籍口。

我由心佩服在醫院裡日以繼夜精疲力竭吃個飯都沒時間仍然繼續工作默默守護著每個香港人生命的醫生及護士； 我更由心佩服幾個之前電視節目訪問的醫生， 真是在戰地上冒槍林彈雨不分畫夜默默守護著示威者及最前線的衝衝子。 又要醫治傷勢，又要安慰他們情緒。 這是良知。 中國自稱自己文化之邦，可恨這遼闊的土地上連有風骨有良知行仁義的都沒幾個。

孔曰成仁， 孟曰取義。

論語衛靈公篇：

子曰：「志士仁人，無求生以害仁，有殺身以成仁。」

前線以自己的身驅去抵制專權希望以最低的武力爭取五大訴求， 要求政府還給香港人應有的東西。 付出的血汗都是為著香港未來每一個人的幸福。 7月初沒有這班衝衝子， 所有人都有機會無端被送中了： 曾經在內地經商過的自問有沒有賄賂過官員得到優待？

大陸人做不到， 香港人卻做到了。 大陸人不敢做， 香港人卻做到了。

不要以為有光環有高地就可置身事外。 共黨恨透兩批人， 仍然未能統戰。 其一律師其二醫護， 暨南大學醫學院：就是籌備了十多年準備取代香港的醫生。

唇亡齒寒。

我驚真係有班醫科未經世事既人比人慫恿，以為自己行正義之師，自損一千，傷敵五十。同埋香港班示威者依家係國際社會上既評論係正義自由呀，真係有外國人睇連登，警察唔講道德，我地就唔講，有咩分別呀，係咪想外國人話班示威者都係咁，唔使幫我地。尋日先有巴打比人扑頭，可唔可以正經少少，諗唔到方法都唔好幫倒忙呀。

師弟 要諗多d

見我的回覆。謝

只醫四腳警犬，不醫兩腳

做自己覺得岩既事

醫療事故好普通
醫生護士都唔想

樓主好嫩口

邊個話病人一定係有傷口？體內嘅病點醫都得

專業係指無論任何情況都要盡好本份去做。我地一邊媽叉警察唔專業（有立場），另一邊又叫醫生唔好醫popo? 咁同藍絲有咩分別？

照你咁講，一個會計覺得個同事閪就可以爆佢人工幾多？IT 人覺得公司對佢唔好就 download 客戶資料周街放？

我明白大家都好嬲 popo (我自己都係），但專業係一個信譽，唔可以立亂破壞佢。

專業道德呢？
咁樣做同狗有咩分別呀？

請善用不推文回覆

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

代朋友醫生出post，但以自己角度回答番啲問題。

自殺原來係夠膽總之report鼓吹自殺先

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

或者遲啲醫

護狗表示支持

醫生好野

如果佢唔係急症室唔係fa而係開診所 唔醫popo絕對無問題

利申唔係醫護人
以我生物去到中六就冇再讀既知識黎講,
醫生知病人曾經用過咩藥而某D病有抗藥性既時候,
係佢復發果陣如果再用返差唔多既藥好似會難好D?
唔係一定講生生死死既, 等佢感冒好得耐D都可以幫到手
再者啦,外科既話呢,平時縫傷口用10分鐘就OK, 警犬? 30分鐘囉

醫好一隻狗，佢之後出去咬傷幾個人
最後傷患人數仲增加咗

魯迅

Exactly

國父當年都有呢個疑問
最後佢走上革命之路